拜登就做總統，仲洗比面你班泛民咩

全部直接的晒上強国受審

佢哋肯流亡未

唔洗理幫垃圾
玩撚晒盤棋 仲要幫人去執手尾

China joe上台 做乜都唔怕